［長文］和理非們，你地係咪麻木咗？？？

呢半年，一百萬人上街、二百萬人上街、佔領立法會、721恐襲、85大三罷、831恐襲、10月1賀佢老母、10月5蒙面法、黎明行動、中大保衞戰、理大死守戰等等，大家有冇進步過啊？？？

不論火魔、裝修、陣地，甚至有槍有子彈有炸彈，你地仲係度笑黑警做。你地係咪俾和平麻木咗？係咪接受唔到勇武武力提升，反而自欺欺人。知唔知咩叫核彈都唔割？

我地有好多人，被人爆眼、被人撞斷腳、被人插傷個肺、被人非禮、被人強姦，甚至有人死、有人被自殺，你地只係默默哀悼，然後屌狗。係咪被所謂的理智麻木晒？

勇武唔係為你地無條件犧牲，佢地每日睇警暴片，每日迫自己記得。為咗咩，為咗幫手足報仇雪恨。

和理非，你地太著重自己定位，以為一日和理非一世和理非。你地只會被和理非的稱號，麻木自己，麻木咗人地對你看法。

Be water! 水能載舟，亦能覆舟！和理非們，唔好為數目而戰，為信念而戰，‘’ Ideas are Bulletproof ”。

和平係我地本質；理性係我地智慧；非暴力係我地策略

光復香港，不是一句口號；時代革命，不是一句口號；香港人報仇，不是一句口號。我地要做出來，手足。

1月19日，天下圍中大遊行！掀起反擊的狼煙吧！

推

推！！！

推！！

推！

不如任務制，自己認投任務

eg.投票師

eg.文宣組

eg.推post撚

未麻木
不能忘記
不要習慣
黑狗死全家
中共陷家產

191 中環見

你點提升武力都好都唔會夠黑警打

即使我地打贏黑警，都打唔贏摺被軍，係咪代表咩都唔做，勇武唔能夠再上升。

屠龍小隊、V小隊犧牲都唔夠多？運槍運子彈入來，係咪擺出來你地都唔敢執唔敢開？

難道靠日日大遊行，以為對方投降？ 如果黑警係你面前強姦你的女或老婆，你係咪同自己講：算喇，我地武力唔夠